因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

【立會要初選 「三不投」聯署】

引述隔離post熱血公民:望參加「初選」

首先，多謝皇上對初選的肯定。的確，好多香港人對泛民乃至黃圈政治人是否可信仍然抱好大的憂慮，是否有徹底決心否決港共所有以錢包裝而成的糖衣炸彈，香港人又是否對一次一次的糖衣都不為所動？
但香港人必須記住，呢啲所謂的福利救濟全部都來自香港市民，上年至今所有補貼派錢全部係用勇武嘅血換返嚟。香港人呢十個月用嘅錢會少過一萬？就算經濟變差，就係當勇武condom的藉口嗎？我哋必須癱瘓立法會，而要選擇可信的候選人就要靠初選。至於邊個人可以代表香港人進入議會，請用初選前餘下時間去留意，在初選及大選之時投下神聖一票。

立會攬炒團隊對熱血公民參加初選表示無任歡迎。

然後，我諗好多人第一反應係 「佢係唔係9up先？」
之後就係，「佢真係參加嘅話，點阻止佢彈出彈入先？」

大家要記住，無組織可以禁止任何人選舉彈出彈入，或者輸完初選都照出大選。
因爲ICAC會當係選舉舞弊

唯一可以令初選有約束力嘅，就係靠選民。
必須要大量嘅選民都有心態，會懲罰唔跟初選結果嘅候選人。
綜合嘅選票壓力先可以令初選真正成事！

所以，如果你唔想任何人喺初選玩嘢
快D簽聯署，同叫你身邊嘅人簽：

登記選民

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

近日立會攬炒團隊(利申：非攬炒巴團隊)成功時空穿梭到達2020年9月7日的香港，希望採訪香港人成功攬炒香港立法會的感想，見證香港人成功奪得立法會大量議席，同時見證支共及港共面對如此挫折後的反應及行動。
時光機尚未降落停機坪，哀號之聲已貫穿機上的特製玻璃。團隊非常錯愕。為了盡快了解情況，團隊只好趕緊收抬拍攝工具後便離開時光機。
停機坪外十里無人，但哀號之聲卻非常清晰，簡直可以用震撼人心來形容。團隊極度擔心，但附近並無一人可以解釋現況，我們只好到附近餐廳，看看有沒有市民的蹤影。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

店內只有店員，一個食客的蹤影也沒有。電視機播著六點半新聞報導。內容是習近平對香港選舉結果非常滿意。畫面一轉是林鄭月娥，她表示選舉結果正是民意的體驗，希望亂港之一不要一錯再錯……
到底發生甚麼事?香港人不是誓言要攬炒全香港嗎?支共及港共失去了立法會怎麼會如斯反應?
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
突然一張單張飛到團隊一行人面前。內容為多區均有大量候選人入閘，導致界()票的出現。在大量選票分配不均的情況下不少黃色候選人均失利。令到建制派成功坐收漁人之利。
同一時間，根據棄選所得的頭三名候選人並非由市民通過初選選舉而成，部分候選人不得人心，更得不到選票。令到建制派奪得大量議席

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
以上只是本人忽發其想所得的一個小故事，文筆之亂令人側目，希望大家體諒。
但想表達的是，棄選所決定的候選人一來得不到市民的認受性，所謂選前的網上評估結果相信會備受質疑。
二來大量候選人入閘亦令到選票分散，造成票。
是否將香港人嘅命運擺喺選前文宣同排行榜決定?
希望各區候選人三思，採用初選作為入閘方式。
同時希望香港人可以進行聯署，授權本聯署將民意傳達給黃色候選人。日子一日一日過去，如果不盡快逼使所有黃色候選人支持初選，只會令日後選舉時行政更加混亂，後果不堪設想。

聯署：

FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

push

簽咗

推呀
支持熱血公民手足參加初選

真正集合全香港人嘅力量

手足

多謝你

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

推呀

空氣推！

成功召喚

橫空出世

大家平等
唔洗多謝

歡迎你加入團隊一齊出力宣傳呀

大家記得入嚟要like po呀

呢個可以無視 㩒錯

其實都係手足整出哂嘅聯署
抱歉緊張
不應無視
但入面初選聯署非東團隊所創立
手足可以通過#0嘅link進行聯署

推

Pishhhhh

welcome bro

點做到

唔怕，相信手足
呢個初選一定搞得掂

Yay

pp

push push

big
0ush

連熱血都參加初選..

可以睇返隔離post
以我理解佢似講笑啫
所以我哋團隊出嚟回應表示歡迎
同時
感謝佢留意初選及對初選評價正面

想問下個網站點樣保障個人資料安全？

請放棄教條主義 熱狗撚都照投

如果熱血公民都出嚟選
咁炒粉機會更加大
初選係必然要選擇的方案
以確保配票成功

Push

所有嘅個人資料都不會被公開

但如果你真係擔心嘅話
用VPN + Igconito mode
唔留email address
用代號
亦得

編輯引用咪睇到

香港人前途
絕對要超脫一般個人主義甚至團隊意識
更加小心關注留意香港的走向
唔好浪費每一張選票

更加必須要喺行動上全面協調

黃圈擊殺
劍指立會

户哥

[u][/u]

油dee

up

super up

PUSH

我都覺

我都係

再推

tg放題

想食放題?

多謝你的回覆。抱歉有嘢做而家先覆。
首先，初選目標正正就係泛民或其他黃色政治圈人物。意在通過民意將無認受性的人趕走，避免同支共開戰時被拖累。因為今次立會戰除咗立法/阻立法，更重要癱瘓議會，甚至逼使支共港共重推臨時立法會，將成個立會制度破壞。當年無反應，但今年再重推，相信令更多人知道香港制度完全崩壞及勇武抗爭。
至於立會區議會玩法當然唔同，我亦都知道，更重要的是我無意誤導。但引用區選結果是想表達在無協調下而有多於一個候選人甚至更多的同色候選人的情況下會造成界票。以16年為例,新界東立會地方選區共22隊。因為票數分散，票數由最低305票到最高有58825票。票數極度分散。但如果將名單縮減，選票便會更集中。甚至可以集中票數配畀同一個人。
又以20年新界東為例.現時非藍候選人共16隊，當中有3隊本土派，加埋建制一定再過20隊。咁GE情況下無初選D票會有幾混亂??引述新聞新界東多名素人及兩隊本土派在協調下均支持初選。希望將16隊非藍參選人減至6-7隊，令選民GE票更集中。另外補充上面集中票數，19年新界東有1,068,136張選票，以黑爾數額方式計算取得第一席需要118681票。如果可以將9成以上票數配畀同一隊，第一隊便可以得到更多票數。而人數少甚至單人隊伍更可以以配票避免票數過多造成浪費。以上種種均需要知道投票人數，分析支持度，候選人認受性等等。而初選就有呢個效果。
最後，本人係支持香港獨立，亦支持勇武抗爭。至於點解推立會只係想挑動支共港共破壞成個制度，甚至再成立臨時立會，令更多人支持勇武抗爭。

係

呢個不了

再幫唔想click入去嘅人問：依家幾多人

8175了

建議樓主除咗無初選收皮嘅負面例子 都可以整啲有初選而贏嘅正面例子
就我聽過，都最少有兩區係咁，紅磡同柏雅

一定要初選

㩒錯不推文
重推

我估對家藍絲混入初選瘋狂倒票比熱狗

多謝你
我哋會用唔同方式宣傳等大家對初選有更深入了解

的確有機會
所以預票數都不能預太盡
當一個選前評估觀感fit哂

1/10

大佬

我開post你幫我推post啦

我就快走啦

又走

見到咩

挽留

有嘢做嘛

上左即時熱門！

再見了

要ot呀

麵咪媽

勁嘢

pushhh

阿寶

加油呀手足

我係代班㗎

推！全民撐初選
連熱血都肯玩成事機會大好多

實係代我啫

我要真初選

唔係喎

雖然我未必同意熱血公民做嘅嘢
但係佢參加初選就要

點解唔想click

Sad咗

會俾黑客入侵

別再傷心對吧

大佬寶

播歌先

香港獨立，唯一出路

你翻呢喇~

RR哥

推呀
為咗獨立，乜方法都要試

R頭哥

唔敢當

我其實得一個願望，就係每區都出到一張本土名單

退咗社運嘅手足，ho ball

義務律師幫咗我哋咁多次
今次到我哋幫返佢地

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

點解共謀可以參加初選？會唔會比埋建制參加？

共諜

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

不要初選
那裏有很多販民偽黃暗紅假本土

支持
另外 其實係咪都有素人可以𠝹對方票

熱狗真係死撚左佢算啦

Sign n pushhhhh

集中最大力量對抗支那

我唔撚理熱狗、青山派點
初選就係要搵過最有機會贏共產黨嘅人出嚟

唔撚初選
一律當𠝹票

p

Cls

請問有冇聯署總人數嘅數字？

油dee歌

一曲咩歌嚟㗎

仆街又撳錯

等陣叫DJ寶播嚟聽吓先

好衰呀你

成日都唔見Dj寶

要成功先團結 ，初選必搞！

佢瞓咗？

瞓足全日

無心睡眠DJ寶

喺其他po見過佢

已簽

又係喎
不過好似係蒲一蒲頭

睇嚟佢好忙

忙住做DJ

身兼多職

犀利

靠佢養我哋

户哥 做weak仔未呀

你呢

你做先

推多陣po先

早唞啦

你早唞先

推緊幾個po推多陣就瞓㗎啦

小心推推下瞓着

今次唔會，已經過咗最眼瞓嘅時間

點解唔喺最眼瞓嘅時間 瞓覺

因為推緊po，迫自己唔好又瞓着

油dee哥

Done

記得share出去

下次唔接㗎

乖咗喎

不嬲咁乖

但你唔瞓覺

除咗唔瞓覺
我好乖㗎

咁乖埋瞓覺嗰part

咁我唔做乖仔啦

頂你，咁我瞓
唔好咁晏先瞓

户哥 早唞

早唞啦，油dee哥

唔玩瞓

真瞓

當然啦

得8000幾人簽

笑撚死
班高官見到呢個post實笑到肚痛
同一隻鬼可以用兩次
班黃屍豬蠢到咁

乜真係咁咩

唔係呀
你地其實真係天才黎
斷估應該冇經歷過上次選立法會既10後
咁早熟好叻仔架啦

咁講啦
我哋做嘅係黃圈初選三不投
無既定立場支持邊一個候選人
如果你問我我係本土派嘅
咁問題嚟啦
點解要拉埋熱普城嚟講?
絕對唔係支持佢哋入立法會
而係想熱血公民嘅人都留意成個三不投計劃
歡迎佢哋對我哋作出評論
做到宣傳之效
至於熱普城之前嘅所作所為
喺選前我好肯定會有手足做個紀錄remind大家
而我哋團隊要做嘅就只係令三不投成功實行
至於由邊個把口講出嚟甚至作為方法入閘
我哋係所謂亦不作評論

再補充一點啦
絕對唔係支持佢哋入立法會
不等於反對佢哋入立法會
重申我哋無既定立場
只係組織一個計劃等香港人可以有初選篩走無認受性嘅黃圈政治人物

巴打今日會唔會有新Po

每日都有
但未必係我
敬請期待

其實人地沒話初選，人地係笑鳩緊初選on9

所謂既初選咪就係幫泛民抬橋
唔好扮啦，兒登仔

初選俾大家選前做一個投票篩走啲無認受性嘅人
如果出嚟結果竟然素人同本土會輸俾泛民
即係話香港大部分人唔支持獨立
咁關我咩事?
再嚟如果初選係由泛民自己搞
自己監督
而香港人又唔出聲唔阻止
咁香港人抵死啦
如果香港搞初選都冇一個獨立嘅人出嚟做監督
仲可以俾泛民操控結果
泛民咁大權力
咁香港人都可以無視結果 放棄立會線
繼續用勇武方法爭取
如果熱血公民驚初選結果唔公正
我覺得可以由民間團體組織
唔同派別派人監督
確保成個初選公平進行
咁又有咩問題?
講到尾係做法問題
你一句屈落嚟話我哋為泛民抬轎
我反問一句
喺我出咁多post
呢個團隊做咁多嘢
有邊個post邊樣嘢有表明支持某個派別入閘?甚至加入立法會?
我哋只係一個平檯畀香港人喺選前篩走啲無用嘅候選人
我之前嘅post都有屌過有啲泛民如一嚿雲白頭佬廢
咁都唔能夠證明我哋?

本身對熱狗冇咩意見

見到啊 #唔好見我姓黃就以為我係黃朋友 之後

我全力幫你推

推熱門

多謝你
其實只要有香港人支持
都應該代表嗰一部分嘅人進入立法會發聲
但前提係會做同有能力做
只係咁多年嚟睇到咁多人喺入面呃飯食
有權又唔爭取
所以先幫手推初選啫
香港人
如果你想將自己支持嘅人推入立法會
我認為初選係最好嘅方法

我唔識
我推post其中一個原因係想大家可以就呢啲具討論價值的東西去好好討論一下
而當中好多嘢我自問自己都唔係真係好明/覺得自己諗得岩
但講真 無論討論結果係點 點都會多咗人了解/繼續去挖個話題挖得更深
anyway食飽飯 繼續

（預言）九東立會必敗